Коcмическая тема из Смешариков в записи явно заглушает что-то не очень музыкальное, но расслышать что-то внятное не получится.
Чтобы узнать флаг, нужно посмотреть спектрограмму звуковой дорожки, например, [здесь](https://academo.org/demos/spectrum-analyzer/) или [здесь](http://convert.ing-now.com/audio-spectrogram-creator/):![syn](syn.png)

